其實香港社會係咪好多人都妒忌/憎聰明人?

????

古今中外都係

咁都唔使對佢地唔好啊

冇所謂 唔關我事

都唔關你事

枉佢地對你地咁好